{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30684",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "갓포호빈_1"
    },
    "text": "割烹ホビン\n住所 : ソウル特別市江南区清潭洞124-14デオビロ\n基本説明:マグロをベースにしたかっぽ料理を出すところ。 メニューはおまかせで注文でき、様々な部位のマグロと清潔な料理で構成されている。 9席のカウンター席のみで営業し、9時以降は日本酒場で運営され、酒の肴としておつまみコースの注文が可能だ。\nメニュー:おまかせ（7万5千ウォン、13万ウォン）\n価格帯 : 10~15万ウォン帯\n駐車可能可否:バレーパーキング\nアクセス:清潭洞住民センターから嶺東大橋方向に直進すると右側\n営業時間:18:00~24:00\n特徴:年中無休、夕方のみ営業する、バレエパーキング",
    "QA": [
        {
            "question": "この割烹レストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "この割烹レストランはマグロをベースにしたかっぽ料理を提供しています。メニューはおまかせで注文でき、様々な部位のマグロと清潔な料理で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この割烹レストランの場所はどこですか？",
            "answer": "この割烹レストランはソウル特別市江南区清潭洞124-14デオビロにあります。清潭洞住民センターから嶺東大橋方向に直進すると右側にあります。"
        },
        {
            "question": "この割烹レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この割烹レストランの営業時間は18:00から24:00までです。夕方のみ営業しています。"
        },
        {
            "question": "この割烹レストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "この割烹レストランの価格帯は10万ウォンから15万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この割烹レストランには駐車場はありますか？",
            "answer": "この割烹レストランにはバレーパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "この割烹レストランは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "この割烹レストランは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この割烹レストランで注文できるメニューはありますか？",
            "answer": "この割烹レストランではおまかせコースを注文することができます。7万5千ウォンと13万ウォンの2種類のコースがあります。"
        },
        {
            "question": "この割烹レストランの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "この割烹レストランは9席のカウンター席のみで営業しており、清潔で落ち着いた雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "この割烹レストランで提供されている料理はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "この割烹レストランではマグロをベースにしたかっぽ料理が提供されています。様々な部位のマグロを使用し、清潔な料理で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この割烹レストランではお酒は提供されていますか？",
            "answer": "この割烹レストランでは9時以降は日本酒場として運営され、酒の肴としておつまみコースの注文が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 527
    }
}